到底班on9親威幾時先搵得返良知

對住班一早就同我割曬蓆嘅親戚一齊食飯真係好撚辛尻苦 一見我就話「屌你隻曱甴 做乜著到成隻曱甴咁 一睇就知你係曱甴啦」

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

點解仲要去

我同你有血緣關係架
我係曱甴既話你都係曱甴啊

聽日要去做冬又要見到佢，藍絲都係騎呢怪

一早就同我割曬蓆
一齊食飯
做乜鳩

你唔屌返佢？
拍枱走

一係喊
喊到全枱人都知佢蝦細路

屌返佢啦絲

哇! 呢D係親戚? 陌生人都唔會一見面就謂

你: 工聯會話李嘉誠都係曱甴黎架，你地係咪覺得自己勁過誠哥呀? 定係比誠哥食咗成世柯番出黎既曱甴屎?

屌番佢
我係曱甴你就係曱甴屎啦 死賤種

傻啦
即刻(duck)番班柒頭
你地咁叻咪又係要同曱甴食飯
邊有人咁犯賤架，鐘意同曱甴食飯
佢地唔走開姐係認左同曱甴食飯都冇咩野
走開姐係小氣撚唔夠大度小學雞

包佢地嬲到震又諗唔到點駁好

屌打廢老

屌到全場冇癮

咁撚樣既親戚仲唔反枱走人？

本身講明唔得閒 然後早兩日我提佢地我唔去然後就屌9我 話做冬大過年

佢地永遠都唔覺得自己講嘅野係有問題

係割就徹底啲唔好跪低

最撚慘係我已經忍住唔開波 佢地仲要講

有型啲走人囉

點解唔同佢地開波？

係我衰孝順 驚今次唔見以後都冇得見公公婆婆

仲以為樓主著住防暴裝去食飯

屌幾歲呀 仲喊 我冇做錯野洗乜喊搏同情扮